csl用戶/網上含sale請入

之前係寵物展畀sales sell咗個垃圾csl， 二百七十幾蚊個月6gb 4g兩年約， 嗰時佢話簽約有個寵物自動餵食機送， 點知原來係佢哋嗰啲the club積分換領， 仲要係冇貨。 咁嬲嬲豬啦， 唔知csl有冇嗰啲7日冷靜期可以cut咗佢。 咁算啦，我聽個sales講佢話the club會員可以用網上行儲積分， 咁我見佢萬三蚊就可以來回歐洲機票， 我想問新客戶申請網上行有幾多積分， 同埋要幾錢？ 謝謝

期三積分

萬三積分

如果你可以幫我cancel咗個csl咪幫襯你囉， 賣廣告賣到完全唔睇文 想點呢